男朋友越黎越衰 點算

小妹發現男朋友越黎越唔愛我
住好近都唔肯送我返屋企
平時去佢屋企佢又淨係打機
佢問我出去邊好
我唔知 等佢諗就變左留係屋企
有冇其他絲打都係咁
前排整爛左佢d野
我發返佢脾氣佢同我講分手
我係咪要飛左佢？
佢搵返我 我無理
點算好

你整爛人野 你仲發返佢脾氣?

拍左幾耐

你都幾撚巴閉 整爛人野仲發脾氣

係咪拍耐咗變懶咋

咁唔爛都爛左
佢好cheap囉爛左少少要我賠返俾佢

拍左年幾

分手啦，咪撚害人

你cheap d

假膠味濃

不過比我都唔會叫條女賠

因為都賠唔起啦

不如黎拾多幾次補數

不過

暗倉肥婆死撚開先

分手

咪係 如果係我女朋友整爛我啲野 我一定賠返錢俾我女朋友 請埋佢去旅行慶祝整爛我野

我想食雪糕

自稱小妹99%男人

請善用起底功能

分手啦咁撚巴閉

自己同身邊朋友經驗，一年半到兩年有個關口，因為咩都玩過，無感情基礎好快完，跟手到五年又有一個開口，家庭同根深嘅價值觀問題，之後都好順

申利：八年ing

假膠膠膠

唔爛都爛左
要你賠又係小器左啲，不過你覺得自己啱晒無錯呢個行為我將你歸類為港女

100%

整爛人野，仲要發人皮氣，你成世捽碟啦

點解你要發返佢脾氣

飛得啦

臭雞格

依排咁多假膠既